人民日報—德國包庇港獨罪犯黃台仰等同宣揚納粹主義

笑死，接難民變左宣揚納粹主義，唔知去德國留學學法律班共狗又叫唔叫納粹黨呢

可能比德國洗埋腦
遲下九頭蛇出現係蝗國
一堆冬兵